[記者入] 求片還原黑警向荃灣橋開槍真相

今日全日moon實各區現場直播
再睇Cable同RTHK 發現關於荃灣向橋開槍嘅新聞只報咗事件既下半部分 仲有上半部分係完全冇任何新聞提及

事情經過：
一架白底紅/橙拉花旅遊巴 車尾玻璃有遮光板 由唔知邊度出嚟 撞開咗手足Set係大會堂轉入大河道路口既RB
再撞開前方RB上咗大河道天橋 係旅遊巴司機瘋狂駕駛既同時 係好多人過緊馬路

(3:55左右) 不足1分鐘 就2架EU衝埋黎 綠衫龜公懷疑冒警持槍恐怖份子舉槍指向市民 其後多次舉槍指向天橋

(5分鐘內) 突然向天橋開槍 直播係橋到係聽到"崩崩"聲有子彈彈黎彈去既聲
唔係催淚彈 冇煙 唔知係咩彈
全部市民嚇到踎底/踎住跑 以為停咗啦 突然又開多幾槍 冇人敢突個頭出橋 我以為真係日本仔打到黎要屠城

我好肯定 在場有一半以上既人係真街坊/路過
我最深刻係一對父母抱住個BB, 媽媽嚇到喊, 但係佢冇走, 佢擰轉頭係咁叫大家走, 叫大家小心

之後已經有綠衫龜公懷疑冒警持槍恐怖份子上橋趕人 市民後退後係天橋指罵恐怖份子 亦有人走避
同時路面係來回行車線都黎咗好多豬籠同EU 綠衫龜公懷疑冒警持槍恐怖份子再次落車 舉槍指向天橋持續一段時間 今次未有開槍
最後不知原因 退入狗車 部份開走 現場仍有部份恐怖份子係保持舉槍指向天橋慾射殺黎民

—————分隔線—————

(4:15左右) 此時 就有人(睇唔清示威者定路人)係天橋投下雜物 而恐怖份子就再次開槍(今次係催淚彈) 然後用載具極速離開

而我之後睇到既新聞 就只有分隔線之後發生既事 成個時間線, 事件 錯曬

變咗有人掟野先??? 希望求到片還大家一個清白 俾返個真相大家

可能你覺得咁少事都開個PO, 但我想講當時既人係好無辜, 尤其係對父母個畫面 點可以報到好似班恐怖份子開槍好理所當然咁
希望求到片 都希望記者朋友可以報導返事件真相俾人知

(唔好問我睇咩現場直播 我唔記得咩台咩網啦 記得就唔洗求片啦)

大家幫幫手 推到有真相

想知
推

推

其實有呢啲要求就唔好喺現場屌記者拍片
或者要求記者del片
對手足有利既時候就叫記者重組案情
有害嗰陣就叫人del片/唔俾人影
咁同當記者係condom有咩分別
btw推

push

推啊 點可以對住啲無辜嘅街坊都開槍 開咩槍都唔啱啦其實

你諗下icable老細做咩生意
黨台個牌

根本傳統傳媒唔奶袋係無生存空間,因為開支大
平日唔會奶共,因為行大公報條路上唔到客

但一到關鍵時間一吹雞就會掩護黑警

似胡椒彈球
利申鳩估

胡椒着彈會即刻爆開 唔會彈開

我估你講嘅旅遊巴係呢間公司

基本上而家係popo專用大巴

我自己唔會做依樣野
不過同意